Gourmet Game:

Projeto de jogo simples que tenta adivinhar qual alimento o usuário está pensando e aprende novos alimentos possíveis conforme vai sendo jogado.


Construído com:

Maven - Gerenciamento de Dependências, 
Swing - Biblioteca de interfaces gráficas do java.